【動物台蘿蔔台39】蘿莉既笑容係我地既救贖

見到張圖就下意識負皮

正評咗

想攬女 食和牛 jar jar 聲

禾肌肉18格

牙木 幫我！

牙木嘅日常

on9 post

完全睇唔出係智乃

點解仲會見到蘿蔔台係度
係咪想分化侍奉部

搵過張做偽8bit重新黎過

下個po先改名

下個po開好女仔聯盟

即刻俾負皮

好mk

係 成班又小圈子

約食飯都是mk

下個po要改名做mk台

係 由你去開

我唔會做分化大台嘅事

？？

牙e凌晨開左po冇人覆

原來佢係感情台5p mk仔

又幾正

不嬲

可唔可以幫我推下幸色一居室個post
之後會過返數比你地

禾 MK！

ok

牙木 土瓜灣個盤瀨左屎 我而家要過去幫手執屎
今日隻揪取消

好

搵日出黎eat吧🤣

你出黎會俾雷姆打 佢好惡好大隻

我Cardcaptor

個次拎野佢認唔到我

you 太靚仔！

留名

我佛你！

我輕度弱智

好灰
琴日坐一日係有代價

科文？

純粹我冇野做 琴日唔返工應該都冇人知

啲高層先會坐成日

佢係

係高層

冇返工 所以我先有得坐

慘

唔高

5萬一個月 ？

我都想
50k工程師都冇啦

Char埋都冇

依個鐘數好多學生妹！

犯罪

依家d小學生都好兇

都未見過你

我指我行埋黎個時你個反應

我唔記得我咩反應

mk！

臭g

連登蘿蔔台第N屆信和隻抽大賽

你講緊邊個

愛米利牙

gmail

病弱>>>>>病嬌

病弱A

傲嬌>>>>>all

雷姆非傲嬌

初代萌王>>>>all

豚王幾好食

push

推倒who !?

木之老鷹

事旦啦

=G

冇依個人

你先係，仲要倒貼

屌你老母，你老母俾狗屌

木支那櫻

想要

我老母就係冬海愛衣

已經有啦！仲要喺呢個post入面

Q: 木之本櫻
A: 冇依個人

佢啲fd子?

日日屌緊

你未就係隻狗囉

我係

蘿莉台！

呢鋪撐你

呢到蘿蔔臺黎咖炸！

要貼返d蘿莉

如果長月寫死左雷姆咁點

一定死亡回歸救返佢
老賊寫死佢既話，人氣實大跌

會唔會綁條炸彈腰帶去日本搵長月

虛擬角色 寫多100個雷姆出黎都得啦

愛蜜上

畫得好畢

真！

出嚟隻抽

ok time

岩岩睇完 U12 呢本蘿莉漫畫 入面每集都有一打打莊莉控畀蘿莉殺死 真係罪過

有冇超連結

+1

ALICE OR ALICE

唔好睇

屌你老母

我銀牌1俾人串

買個大牛 中路自轉咪打到上去囉

我冇開牌

就係你！

你鷹

一個月打一場掛住個名

有龍awp

Boston 2018 Cobblestone Souvenir Package
係入面

新北市一名17歲詹姓少年前年8月在三重一處公園深夜閒晃，期間聽到女廁有打火機的聲音，又見到一名12歲少女走出來，疑似偷抽菸，竟大膽上前佯稱是環保局實習生，還煞有其事地說要通知家長，除非配合做愛才饒了她。少女擔心被責罰，只好獻身供少年性侵洩慾。新北地檢署偵結後，20日依加重強制性交罪將詹姓少年起訴。

不錯唷

香港動漫電玩節 各舞台活動整合
7 月 27 日 (星期五)
Heartbeat 動漫音樂祭
17:15-17:45 Mikito-P
18:00-18:30 さユり
正唷露底少女!

咩嚟

組團

動物節睇呢d係咪要網上搶位定排隊先到先得

屌解唔係星期六日

請假唔識?

想去 一齊？

蘿蔔台首次活動!!!!

發達了！

趕8月15deadline
請假既話我會比人屌死

屌全部服侍狗黎原來
出到黎我比人排

入埋黎就冇今排

唔撚入

唉屌
唔識banking 搞到透支左成皮 聽日去銀行求救

steam ho lun rubbish

好波！

班侍奉9最鍾意排9人 踢埋我出group

我幫你投訴！

咪撚理佢啦
佢被逼害妄想痴埋落蘿莉台到

點透法

蘿蔔台咪又係你班畜牲再加幾件bba

屌你老母講乜撚野呀你

拎信用卡拎現金 d息

牲畜

禾25仔 吾系侍棒部！

而家出嚟信和門口隻揪

WAIT YOU!

早排日日去信和，但冇人黎搵我

利息好撚多

me 怕霸氣震親你 所以盡量唔經信和！

R6 50% off !

Stein gate bundle 31% off
可以買了

死ser ar on9

你心術不正先死ser

買咩版好

on9先玩

standard

叔叔！

後生過你啦on9

有咩分別

收皮啦！

冇分別 唔好買starter 就得

starter=乞衣版

唔怪得得standard有減而starter冇減

定買4XX唔洗煩算

你睇下唔同版所包既野岩唔岩囉

好人好者點會玩rainbow 6

on9仔先買ubishit game

哈士狗好波

玩steam隻summer打怪獸驚好過

閪波

未來一樣要買season pass 可以先買standard

你同倫敦金佬有咩分別

法國on9e成日半夜係感情台開po

4mk jai

早餐淨係食得起麥當勞...10幾蚊
大快活大家樂都on撚9 30蚊早餐

食完30蚊早餐可以唔食晏

早餐出街食=戇鳩

屌得好！！！

有時落街飲早茶幾正

我指返學返工

有時返學前都飲早茶

你有錢

足球上帝出局

冇

Rich

Ho rich

我窮撚

冇野做好撚悶

捉蘿蔔

姆姆

G

睇下有冇鋪頭開訂

唔散賣件衫同個樣 好賤

事旦啦，上次為左電擊hobby隻限定雷姆，逼我比多成千買埋限定拉姆都係咁買

rich

巨乳被困，朕翻唔到皇宮點算好

搵蘿蔔黎祭天

岩岩送左把遮俾個蘿蔔

琴晚叫左智乃跳求雨舞
今日就落

其實係我用咗Rain之咭

見到掃街呀嬸掃走左

偷偷摸摸比負評 on9?

唔小心hi到

我cs就變unrank有冇人同我玩==

我太廢

求其玩咪得 一個月一場都撞到外掛
垃圾game==

不了 俾人wallhack 。。。 太多掛

我銀1同唔到你大地球排

屈人順便屈埋自己。。。港大畜牲

其實唔記得你咩rank，剩係記得係高嗰啲嚟……

禾最高雙ak

冇人同我玩 又唔鍾意自己一個打機

我都唔鍾意自己玩……但我哋係兩個世界嘅人…

你港大睇唔起人

我低rank

屌咁撚大雨

突然落 ！ 慘

見到牙櫻

不了

？？？

落雨去街街 去淋雨

啲mk懶型先咁做

禾系！

返工呀屌你老母
唔返點去日本call g

唔call = ok

一早係p網見過

我上fb見到人地share

神作特價 大家快買

垃圾驚 不了

7月有咩好睇

執

你唔出現！ 25

出咩

執柒!

鷹

三張野都冇 要日日食助眠藥先瞓到

！

我要同蘿莉一齊瞓先會瞓得著

咁你咪晚晚失眠

對住你就真係晚晚失眠

愛了

無了

weak 了

咁早

成屋都weak 晒

又到星期六日
可以執柒

禾呢啲高汁會員都想戒兒登了

你腦唔好！

戒左好悶
唔知有乜做

Fact！

u fat

復興蘿莉台！打倒侍棒部！

hey0me？

你服侍部打手

no 我愛牙伊

我蘿莉台打手 不會改變！

❤️❤️❤️

你感情台狗公

貴圈真亂

感情台畜類

我去感情台搞事

本之那鷹

嘩屌你淫撚到

上星期上兒登同你班友四出9up上到爆咗個F5-.-

唔係

犀利

不要欺凌！

UP乜撚野呀屌

慘！

講真 呢度既人不如一人開一個吹奏刀劍既POST

感動！

南亞狗又贏

討厭！

7月先

9月鮮！

緊係開播果日啦 5six play

this ok

7月救世主

有冇小櫻h漫

有

不想活了

人生冇意義了

冇小櫻睇

神之廢青！

whatsapp ed you

垃圾小圈子

珍！

( Show Blocked User - イリヤスフィール )

我已經扑曬所有蘿蔔台嘅人

為什麼

好!!

我要建立連登御姐國家

短髮ok?

蘿莉比御姐好多了！

冇人入

不信 你看看

你bba
我誠邀你

蘿莉才是文明

報jor驚
你自己執生

我唔係

好想和姐姐一起做色色的事情

you = 25！

蘿蔔台正式淪陷!!!

U2！

我=35！

狂賀

哥哥 那裡不可以！

U25jor服侍同loli
唔會再信你

好人好者
邊會中2蘿莉

我只愛姐姐

me反侍棒部 永不改變！

Me反illya 永不改變！

隻dup ！

係
呢個po入面嘅人全部都係社會毒瘤

一拳打到你去見美油

佢= 200cm mk ！ 溝曬所有女

我臥底

我係社會毒瘤

等美油手足係下面都可以有個妹仔用下

你bba

村口隻狗都知

我會幫牙油報仇！

汪汪

返散工見到金髮蘿莉

圖片！

不了 佢啊爸好大隻

今日中午係銅鑼灣食m記個陣都見到兩個
但我都係選擇坐係一個有工人姐姐帶住嘅本土蘿莉側邊

你極危險

起雙飛

有乜問題

恐怖！

怕你忍唔住手

唔好將你平時嘅想法套係我身上

On9e 你想點

你到底係咪真係咁快就想去見美油

手足好廢
通常行埋去都冇咩野 班鬼佬爸爸一向都好nice 通常都會微微笑同你打招呼咁樣
你有禮貌咁微笑點個頭就得

你18格腹肌 唔同你抽！

佢去得好慘

佢都算走得好安詳

唔好提了！斷手斷腳

hey, your girl is so cute, can I take a photo?

小心俾人打到鼻都甩

整返個mon了

鬧我啦 鬧我啦！

部se上個星期爆左個mon 岩岩係銅鑼灣收工就去左灣仔整

阿木神carry

。。。 買部新啦 整幾錢

csgo？

我場場唔係尾一就尾二，你兩個玩哂

。。。 mk！

350

第幾次整

幾年前部5s爆mon去過一次 今次第二次

慘 等9月換se2啦

今次整部se呀

用左一個星期5s
真係頂唔順 今日先拎部se去整
因為部5s又lag又食電 一日我要差3次電

換左佢喇

散下步等路人carry

我而家咪整返部se 之後等se2lo

原本打算用返5s到9月 結果都係頂唔順

點解唔買7，8或x

唔鍾意大mon

csgo升rank火車帶你飛

8其實好細

join！

我做野要好多時候爬黎爬去或者爬上爬落 大部少少放係袋會頂住同唔方便

我爬梯跌撚左部 htce8 都仲用得

-1 AR DIU

?

diu

???

derank

sad game

sry ar

美斯要休息下

GG

我雷咗你哋 俾你哋叫一日BBA

-.-

打撚到嘔血先1515

對唔住牙

siu4

平時都叫bba架啦
有咩分別

cow女要緊

mk賤畜

牙博比你搞到sliver 5

整張小櫻比狗屌gif ok?

唔ok

佢耐冇玩

木支

打錯 想打枝

枝拿鷹

喊左
明明我咁強大

我後生幾年ace左對面啦=.=

神作

我一直有玩既話 你可以掛機

以後唔玩cache

垃圾驚

where gg

暴雪d垃圾

all good game only overwatch is rubbish

垃圾

ME DLLM

好彩抽唔中nuke，未玩過

一次都未玩過

咪同cso一樣咁玩

我有龍砲

我有煉獄AK

幾時carry 我R6

illya好勁

買r6比我

你rich la，買咁多隻csgo

唔識

when time carry dark zone

上次down uplay
見到隻game好似廿鳩幾gb 唔down了

屌屌屌
未試過睇漫畫結局睇到咁撚嬲

短髮控幾時買R6 carry我

留錢買SG ELITE

打機群

想同你高速硬碰

你買咩版本定買哂所有版本

steam only

R6 recoil大唔大

大撚到傻西咁

手槍秒人

5想玩了咁

啱！ 唔好玩 垃圾game

我用手腕拎mouse
spray果陣隻mouse唔夠位 拉唔到好低

我用腳

我用jj

Goodc

hi

蘿蔔控自殺吧

BBA!

BBA

bba

牙木好橙

佢走場

對唔住

deranked

可能多個bot先和到...

我廢過bot

禾最廢

仲有冇COLORS既成員係度!!!

味體

我型佢一百倍！

韓狗收皮 有無人打gay

睇埋先

都輸㗎啦

今場冇咩功夫睇

魔鬼隊

son 轉國籍 下次再黎過啦

睇DARLING

咁就完？
雖然最尾有阿哥睇

錯po！

有冇睇魔法少女網站

係咪好垃圾
未睇最後一集

冇 唔睇

漫畫好睇，動畫尾改到唔掂

套政宗君搞到我嬲撚到唔想睇任何野

公仔書都嬲=.=
低能?

垃撚圾結局

結局係咩

揀左愛G

GGO本季最強 神作
蓮好撚柒正

邊度神啊 睇過？

好睇過clear card先啦

你盲反！

阻能住clamp畫其他野

睇到10幾集頂唔順
我睇返舊個套仲好

角色可愛>ALL
劇情有鳩用咩

diu hi viu又有波睇 好撚高汁

睇緊

點解又多場

NOW E死SER
應該係

Now e又壞左掛

本來就應該播啦
呢個時間唔播有撚人睇咩

德國收皮lu

最想睇人輸錢

比人踢撚爆個鼻
冇得踢 仲要睇住隊友輸波

德國咁撚廢==
btw hazard岩岩勁撚到

愛姬反CUP到咁我唯有認Emilia係雞了

有無人開post話日耳曼民族有nigga

個撚個唔係小圈子，就係波台 黎

我清泉

得我清泉！

我非服侍狗非波台狗

你都係小圈子黎，扮乜

今日真係好心情
比利時大炒+hazard入靚波
愛姬反杯

我蘿莉台忠實部員

。。。 你咁睇我 好掛住遊b

話說好似好耐冇見過佢？

消失左了

so sad

佢會翻黎的！

條撚樣長期係度moon po

唉屌，咁撚樣輸真係冇野好講

真狡猾

yes mon po又唔留言！

垃圾當麻b走人

QQ！

過咗時效，唔畀叫了！

上條XX記住set返USP！

我eco god

on9jai

木之老鷹.BBA.AddYears(2046);

false

true

事旦啦
未又係名一個

55

電姆

ram g

missing variable 木之老鷹

神作 psp有得上網玩

7月有咩卡通片好睇

有無link 等我動漫品評大師 評下

google la on9

diu 7 u

撳兩粒掣都要人幫
00後?

百鍊霸王與聖約女武神 黑馬
刃牙 神作必睇

邪神與中二病好似幾搞笑

好好笑

神作特價 大家買未

5sick

cs1.6 steam 賣緊5蚊

have la

1v1 me noob

玩左8,9場打人
都未殺過一個人
咁難挽

呀博同左治咁勁

surf 1on1 ?

出齊阿古路 希古恩 迪馬 戴巴拿

長髮控人呢

乜撚

carry me

搵埋枝那鷹

佢去左屌女

死mk

沖涼

Pish

posh

rush

b

noob die

cod player

R6 player
GGGGGGG

buy r6 good play

buy me

no $$

食屎

you = rich boy！

下個post我開
轉刀劍部

我發覺動物台愈黎愈多刀劍粉幫手吹奏
決定開部交流

斬post 直接開 我撐u

唔斬 開新部同蘿蔔台搶生意

我已經睇晒漫畫人D轉生外掛漫 有問必答!!!

好彩短b唔斬我po

依家就收你皮！

當麻哥唔好笑我ok？ 我r6好廢。。。 真心carry唔到你

我連上樓都未識

假的 唔信你

原地放c4

屌返工

hdd冇位了 有冇ching sponsor下我

你服侍下#台主咪有lo

賣屎忽

蘿蔔台貼吧狗會唔會玩抖音

佢哋日日喺度睇班00後學生妹
利申：冇玩

木支那鷹的日常

你玩10後

你先係！

我御姐控

人不笑哈士奇也吠

笑甚麼畜牲 你也是蘿蔔控

不是唷

我中2果d全部過16 係矮左d姐

異端

牙木

d機票日日都貴百零蚊
點買

d樓價咪又係日日升
點買？

樓呢d冇咩可能買到 機票可以

where ar

小日本

邊間咁抵

==?
日日貴百零蚊 2000>2300....

以為幾舊水就有機票

唔好打咁多啦....
搞到隻眼有問題...

佢一日四次

系 最緊玩埋dd娃打得仲多

牙木出黎carry我未

佢去溝緊女

係威嘅

係㗎！

動物台D毒撚咁夜都唔訓 唔係睇世界盃 而係睇動畫係咪on撚9
想開個post

咪搞事

你問下美波點睇先

近排諗唔到開咩post

電莖

我活動範圍係動物台

星川麻冬係雞 之類既post

差唔多

你老母咪雞

uccu

????

麻冬係好女仔又qq
不過lihkg會員星川麻冬唔係我

ok！

幾時開刀劍台

打親都趺rank 幾時先帶我升rank

我都跌左了 哭哭唷

幫我升

此地無銀

我都想要個id 哭哭了

大陸D總裁漫畫 興左幾多年

系你老母
緊你老母
屌你老母，又5p，又支那

電話禁極刀

系 侍棒部教壞我

禾刀系！

02

有冇人參加愛國遊行
小妹識個蛇頭

join ！ 幾錢人工

++

1000蚊 行3粒鐘 即pay 唔準戴口罩

好 pmed

send張自拍黎confirm先 太多人玩野

好！

神作konosuba有劇場版
肯定有埋第三季

you 潛水一日半！

20LV先有得打rank on9...

我得12lv…

pish

動物台火車團又開車了

休閒-.-

乜撚野火車團=.=

牙E？

全圖

禾=主角！

升rank極速之旅

真可愛

倒車啦！

我老司機準備開車 包穩

有我一半

敬老
讓座

你=cs gone 高手 點解可以咁勁

我哋好廢

我玩咁耐都未識壓槍

19.99 CHF for 30 Day
29.99 CHF for 90 Day Instead of 34.99 (14% off)
54.99 CHF for 360 Day Instead of 64.99 (15% off)
84.99 CHF for Lifetime Instead of 109.99 (23% off)

大牛勁D

執撚左啦大牛=.=

垃圾先開掛 ！

高處不勝寒 壓迫眾生比人ban左

每個賤畜支那人都會開定個外掛防身
一唔夠打就屈對面外掛 所以自己都開

打機唔開掛 未聽過

我未用過

上次有個隊友 aimbot 比自已友串撚到走埋場

打cs冇外掛點贏呀!!!!!!!

不了 cs 開掛不如打飛機！

頭文字D續作

買翻幾個比我d後宮，一路用一路食

唔好FF咁多啦

你只係BBA黎咖炸，你邊有資格話我

仲用套?你d後宮全部有性病?

佢地生得太多喇！所以咪要用condom避孕囉！

生太多粒粒

人地早泄要用D特長持久型

你就生粒粒喇！ 話說你d短髮比較多頭皮

JM9

你地搞基就行遠d啦

突發!!!!!皇帝d後宮原來全部有性病

我嘅後宮唔包括佢OK?

整左份禮物 想送比電姆bb

紙紮公仔

那裏來的妖孽

你最心愛既紙板人

不了
呢幾日仲為緊吉乃輸而唔開心

steam 貓娘減價 買唔買好

買csgo and r6

打機 而家

咩貓娘

我地刀系打csgo

nekopapa ar on9-.-

r6未熟圖姐

俄佬好廢 輸兩粒

槍驚只係買左killing floor2

0-4合集 都係100到 好吸引

打唔打 快!!
打兩場訓教

你吹齊雞先

no la 拔作

冇朋友

me

啊老鷹 黎明鷹 玩唔玩

你開分身黎等我打兩場nova先

求其

csgo-1

steam果個都唔係R18版

yes 所以唔好買

渣ga!!!!

買r6黎屌打人

我廢到瀨屎

我仲屎

聽日玩CS1.6 +++++

你玩野用重機，但我真廢

玩CSO好過啦

我最勁用negev

mp9 p90 god gun

我只玩ak同m4 最多加支famas

你打cs一定好勁...
冇人爆到你頭

葡萄牙大戰伊朗前夕 大批伊朗球迷在賽前深夜為C朗打氣

笑撚到仆街

沖個涼返黎睇

訓教 聽朝起身睇球王登機

伊朗嘈撚到冚家剷

買左隻beats耳機 感覺幾好用

有狗撚

唔欺凌弱智

係 通常都俾awp直射收皮

牙

我決定我今日要帶我d後宮軍隊去殲滅你地班蘿莉台

係咪有誤會

一定冇，今次一定要出動埋坦克殺曬你地

你覺得我會咁容易俾你得逞咩

始皇帝

再嘈捉你去起長城啊嘛

我好撚驚啊

幾可愛

你今日就會駕崩

這是不可能的，朕已經成功煉出長生之不老藥

好可愛
都係舊畫風岩我

長生不死=/=不死靈藥

好感動，未撳入嚟以為又係話BBA

食c啦你！

BBA
睇黎你嘅身體已經記住左你係BBA了

已經被調教

俾你哋屈得多

嘴上說著不要，但是身體卻是很誠實的

電母話舊畫風 就知佢曲到圓

又傲嬌了

你諗太多，人哋真心讚

邊有曲

決定了

今次我要搶1001

你快唔快得果我d後宮先

DQ咗你啦

DQ埋你個BBA啦

佢搶到topic一定係禁止bba入黎

=我入得

我同牙木好fd的

用bot可恥

舉報了

一打開動物臺第一個post就見到呢個

d弱智針對我

我愛短b

橙橙g

電冇

因為你有好多不足

短b ！

收島風你琴日又同美油去焗飯

悶

要返工

翻工可以玩手機 仲想點

翻hea工就夠好啦
我返local audit日日做列九點十點
連手機都冇時間用

忙裡偷閒
今朝快手收曬d線槽蓋而家先有得抖下

短髮控ho lun toxic 打撚死佢就岩-.0

幾點放

yes ！

今日冇意外就四點半可以收

琴日有個以前阿頭搵我 吹水吹到五點半我先有得換衫走

點解大家唔肯和睦共處
總係要互相攻擊傷害

大家不妨放下成見 一齊解開誤會

先由唔叫人做BBA開始！

無問題 bba
我地由敬老做起

打gay比toxic仔屌 家陣要上網屌返佢

jaga

佢=嘴砲小皇子

佢一入ser就喺公頻講fucking Chinese

屌得好

好想俾牙短臭罵

隊伍毒瘤

佢臭口仔 啱曬你

動物台csgo隊長短髮控在接受百度訪問中，炮轟支那鷹和牙姨等人，稱他們就是更衣室的毒瘤。

you = football god

髮B帶隊 已經連降兩班 in 髮B we trust

打機姐 chill bro

自私隊

you can join

連玩遊戲 做自己鍾意嘅嘢都唔認真 咁應該幾時先去認真

我唔鐘意認真玩遊戲

冇頭點望人

你無頭 點認真

又話唔攻擊傷害-.-

提子隊真球王

B

可愛

今晚就係命運逆轉之時
美欺神carry出線奪冠
朗迷準備16強收皮哭喪

利申 睇咗三年運動漫畫推斷出黎

跌rank快過火箭

出晒明星隊 我諗唔到點解會輸到家陣咁7

快點瘋狂毒罵我

頭兩場牙欺俾教練玩下
為咗第三場可以自己教波做救世主
場上教練+絕地反cup冠軍
超越牙朗嘅劇本黎

琴日牙朗先致敬完美欺
好彩有Quaresma咋

m

又要遲收了

仲未收工呀

吃屎吧你們

sor

屌 頭先差啲暈車浪嘔出黎

我頭先坐係巴士下層後排要倒後坐同近窗口個位 咁我收工個人熱到仆街 個位又焗又廢氣噴 原本都有冷氣吹住冇乜嘢 但個冷氣就係走廊位 之後有個女人坐我隔離 然後一鳩熄晒兩個冷氣 我個位當堂變左焗爐咁 又倒後坐 勁撚辛苦 好似透唔到氣咁 仲要有啲暈車浪

開返一個咪得 基本啦

兩個都係曬走廊位 唔係正常係頭頂咁

今晚football god 要發威了

聽住先啦

All in jor
約左經紀天日睇樓

記得買出自我手工嗰D 裝修包高汁

有冇火箭

出自佢手工=唔買

我業界良心

夠薑黎R6 隻揪

csgo -3

easy win 散下步都嬴

你高手！

cod ops 4 good play go buy

u5play with me

no story = no

me = suck = shame

me rubbish too

you pro

come da csgo

diu, must better than me

playing r6 with fd子ar sorj

倒閉吧

聽日後日就要考試
頹到溫唔入腦
好想死啊屌

你掛住同fd囝打機

加油

係 不停輸

我=長勝將軍

FIRE!!!!!!!!
MEGUMEGU FIRE!!!!!!!!!

尋日輸哂

美斯輸係因為隊友廢

唔好搵藉口！

我只係黎mon 1001

從來打機都係得自己一個，你地班粉腸。。。

算號啦

你同佢地一齊買r6一齊玩

哪有錢咩？

牙木有啊

升rank easy

我冇

依家咩rank

雙ak

教我打cs糕

p90 鳩壓槍都殺到人la

已經想象到班粉腸玩R6開mic圍威餵嘅樣

我dmg連趺落ak

想像唔到

我哋唔開mic

百幾蚊jer-.-

全部肥仔聲

開mic=暴露自己係女

收皮啦死gay佬

真 得我係女

我

藍絲

牙e mk仔尖聲

唔開mic點玩R6

阻住 乸乸地